# Hammerfest 

Hammerfest est un jeu vidéo développé par [Motion Twin](https://motion-twin.com/) et initialement sorti en février 2006.

Il est maintenant distribué, avec son code source, sous license CC BY-NC-SA 4.0 (voir LICENSE.txt).

## Comment compiler ?

Hammerfest a été développé pour Flash 7/8 (AVM1) en MotionTypes.

### Windows

MotionTypes peut être téléchargé pour Windows sur https://github.com/motion-twin/mtypes. Une fois téléchargé, ajouter le dossier de Motion Types au `PATH` puis lancer `compile.bat`.

### Linux

MotionTypes peut être téléchargé pour Linux sur https://github.com/motion-twin/mtypes, en utilisant les binaires se trouvant dans le dossier `linux32bin`. Une fois téléchargé, ajouter le dossier de Motion Types au `PATH` puis lancer `compile.sh`.
